眼前一黑

眼前一黑

屋企盞燈黑咗兩下